「急」求寵物玩樂方法

用佐一個鐘頭先捉到佢， 難捉個比卡超！是咪應該餵V8比佢食同佢慢慢玩？ 有乜遊戲好玩？ 要唔要每晚放蚊？